梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

無可否認7婆出招之後風向好亂，大家一時間都未必適應。

但係請大家放一放慢，諗好前面點行先再衝。我地咁多個月一路走來係靠創意、流水抗爭、適當既勇武去贏民心、贏輿論。（你話我民意撚都係咁話）

我地持續得越耐，政府越頭痕。政府最想我地速戰速決，我地偏唔可以咁做。時間係我地個邊，人民係我地個邊，慢慢打就會贏。

懇請不要被仇恨支配自己。

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

「認真」各位手足 借東風啊！！！

咁撚多bot既

天琦行得太前，今次大家要跟好

我不欲受傷，更不欲兄弟受傷。
如果令惡人受傷可以捍衛兄弟，我義不容辭。
為了這世界的和平與自由，人有時是要拿起槍技的，
正如二戰時邱吉爾所選擇的道路。

即使可能會有衝突，或許會有人傷亡，但你請放心。我們並沒有被仇恨衝昏頭腦。相反，我們很清醒，心中只有愛。對香港的愛，對所有市民的愛，甚至，對黑警的愛 -- 如果這樣做可以幫助這群黑警冷靜下來，不再行使警暴去徒添圍毆殺人強姦的孽障，這就是對這幫加害者的愛。
政府說要止暴制亂，其實抗爭者也是要止暴制亂，止的是警暴，制的是警亂。三個月來，大家都明白暴力的源頭正正是來自警隊。不論藍黃請撫心自問﹕是抗爭者頭破血流的多還是警察頭破血流的多？是抗爭者被爆眼骨折的多還是警察被爆眼骨折的多？是警察在非禮強姦輪姦抗爭者，抗爭者有非禮強姦輪姦警察嗎？沒有。
有人可能會懷疑，當抗爭者的棍棒反擊在黑警的頭上時，我們是否失去了同情心？
不，我們所為正是因為同情心。只是我們的同情心更大的用於被害者身上，而不是放在加害者身上。只要能夠阻止黑警濫暴，就可以保護現場的手足，讓他們反思過往的暴行，乃至防止日後更多無辜的市民受害。這才是同情心的正確使用方法。
很多左翼、甚至大多數黃絲都明白，「暴力不能解決問題」。不明白這個道理的是政府和黑警。這三個月來，他們賴以維持權力的就是暴力。對黑警使用暴力，正正是要教育他們，「暴力是不能解決問題的」。你可以對手無寸鐵者，以壓倒性的武力暴力打擊我們，但不要忘記，你們的武力並非每天24 小時都在守護你們。每次你們的臥底落單、每次你們沒有武器在身，每次你們在廣大的香港市民之中時，你們都有可能被暴力所反噬。黑警們不明白的話，總有一天會發生一些事讓你們明白的。
當政府和民間、黑警和抗爭者、暴政和公民都了解暴力的本質時，真正的和平與公義就會來臨。港共與中共都需要這一場法國大革命式的教育。這就是時代革命的意義所有，這就是香港有機會得以光復的契機。
諸位兄弟保重！

要繼續推

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

越憤怒時，越要冷靜

Hkers add oil

對準政權黑警

裝修獅鳥前要諗清楚

Fear can hold you prisoner. Hope can set you free.

Push

pushhhhh

推

Push!!!!!!

幫推
除左硬爆，仲有好多方法可以用
今晚十八區一齊文宣開花

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用